39歲藍屍分分鐘就係陳同佳2.0

當日陳同佳隊左條女都無諗過會搞左單香港革命出黎
今次依條39歲武肺分分鐘會導致ww3都話唔埋...

佢兩個仔=戰爭之子

弱智黑警